一人一樣最鐘意撕開既野

m記外賣袋

絲襪

女朋友件衫

我條女對波

處女膜

撕紙 roar!!!!!!!!

2隊垃圾都唔爭氣 踢完呢場全部都斷腳
入到兩球一世球迷係咁多
Fc悉尼
我花我魚永久球迷

美鮑仔

你老母個西

錢

lm

condom包裝

撕開對波

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

其實撕個感覺真係幾好，有啲似出前一丁個湯粉包
唔難撕但又有少少阻力咁

的確個感覺又幾好
btw 建議加圖討論

欣宜件衫

廁紙

戴dom打飛機

日本鬼子

pizza 撕開之後望住啲芝士

補圖

此post 已完
正評 上一頁

你條女件衫

CD 包裝膠袋

ex

即食麵包裝

雞

春袋

條撚

你係silent hill果個三角頭

撕子珊

bra

竟然冇人提

個post 個個都撕絲襪撕衫
樓主撕麥當勞袋

新電話張mon貼

一手撕爛條底褲

我最鍾意撕food

手撕雞

day con包裝錫紙
price tag
利是封
貼紙

個啲有虛線俾你撕嘅紙
條線愈密愈正

EDO餅